青衣診所樓下見到著到咁既醫護藍衣人

好似上緊車

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

去下世前搵定狗屋攬炒

青衣邊度？

on9仔醫護唔罷工 等全家中招啦 好撚偉大呀 為港（共）損驅

長康

會唔會係有d人專登咁講博快d有得醫?

長康邊到

長康商場3樓
仆街，上星期先去完

診所樓下
好多老人家冇帶口罩

圖

玩撚完

青衣邊度

Btw依家個個救護車嘅醫護都係咁
預防措施黎

武漢條友個陣係藍澄灣好似仲未黎香港

青衣gg

「過2日就封高鐵啦」
「仲返多4日工 就罷工啦」

信政府 信工會 唔驚！

似係驚自己中咗招係唔係都話武漢返,咁先可以check吓係咪中招
同埋柒婆條撚樣話中武肺唔使錢,佢哋可能覺得聲稱自己中咗都唔使錢

感激
不過果度用中央冷氣，如果真係有人中招，全層都奶野

青衣藍到仆街

好快係青衣擴散

屌你青衣都搞

差撚大陸果套呀！
大陸果套着到好似太空人咁
又頭盔眼罩
闊一個size鬆身抱

冇啦冇啦 屋企附近

議員可以咬住呢點

要查返出入境記錄

會唔會封青衣島

成班仆街係都要去中國，真係搏攬炒

要隔14日 wor

請幫手正評！請廣傳！

手足護目鏡抗沙士

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

個別分析：
護目鏡：
防毒面具/濾罐：

————————
首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration.’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以依個standard非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下
———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent唔係non-vented，如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔）
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝有一定防禦力

Uber Ultravision Gas Goggle

第一，佢寫明係gas-tight， 同埋 no ventilation, 所以同樣做到non-vented 效果。
第二，佢過左歐盟嘅EN166, EN170 測試，寫明可以防fine dust particle （smaller than 5 micron), 可防超細粒子，令人用得比較放心，同埋EN166 嘅test，對防衝擊力一定有一定要求，所以亦適合發夢
第三，官網寫話戴眼鏡都用得

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

—————
8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

清洗參考

建議清潔步驟
番到屋企，洗手
唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

酒精搓手液 vs 洗手梘液

唔使俾錢嘅話再多幾個14日佢哋都肯

係快啲 但要同啲真係疑似嘅一齊隔離點睇

青衣人留名

你都on9山下不知幾黃

青衣撚lm

藍澄灣酒店有成三棟大陸哩。。

咪係 呢D有得搏?

孤島都中招
利申青衣撚

隔離就和記
誠哥救下青衣

槍決ok?

琴日條友唔係講返話要錢咩？

有冇咁撚多畜生去武漢呀

封島

話自己武漢返黎有事冇事都隔離14日先
以為咁講會快d見到醫生？

死啦長康咁多死廢老都唔戴口罩，仲要周街吐痰

冇啦冇啦

仆街了

屌 幾時封關呀

救護員以防萬一 未必真係中招

廢老區

成個青衣都係老野

屌佢班仆街 去完武漢就去警署求醫啦 屌

完了吧

呢個睇青衣group好似話唔update

琴日講左 而家要錢呀

仆街 我樓下

和你shop 搵幾個手足
裝成咁 扮有人感染

黑警又告唔到

廢老集中地

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會